大家好 禾地系含大 護含軍 第一師團候選內閣翼嵐天 依家誠邀各位加入TG谷

我含大與天地同在

以下系禾地嘅莊相

禾系個肥籽☺️

咪影衰我恒大

禾系最靚仔果個

G持

Push

禾係支旗😂

全個莊醉型就系伱 禾地點食囡 俾伱食曬

伱入嚟未

May I. Join ?☺️☺️
Ps:我叫馬俊翔😅😅

Ok

ok

含撚啦 走住嚟屌

push

巧想入含大吊西
或者叫含大妹幫禾含下管

歡迎嚟聽日禾地嘅info day😘☺️

含大啪啪啪！ 含大啪啪啪！

點join?